iPad 有咩睇戲app有高清？

有無？

Netflix

本身個iTunes Store

Fox

啲戲好舊，無新片

fox+

佢有D片獨家，根本無上戲院

優酷

之前DOWN左套落黎諗住遲D睇
開果陣話過期